流鼻水頭痛頭暈手軟腳軟係咪要報警？

尋晚仲嘔左次

報警？？？？不了，直接去醫院急症室

心口近中間同對上有冇唔舒服

直接入報案室啦仲等

淨係頭暈頭痛即係點?

暫時無 我出街有用豬嘴
唔會傳染俾人
中左都淨係會去狗屋

唔洗報警啦 直接去狗屋救助

打得多飛機所以先手軟腳軟姐

重唔去報失信用卡

無飛機點打

我幫你轉下運就好返了